有時做人自私少少

開心d睇開d
無可能兼顧其他人even所有人
對得住自己對得住良心已經好好了